現場啲first aid麻煩唔好再救啲藍絲

先撩者賤打死無怨

救完人仲要俾人當賊

求下你地

仆你個臭街！
今日死差佬同藍絲又周圍打人！

聽日九月十五日

2pm銅鑼灣東角道

全人類同我出黎！

唔係我屌埋你老母呀！

救完人仲要比人拉

真

冇得唔做，最多唔小心重手左啲啲處理

再講多次
唔好再救藍絲
成日講公平公平
藍絲打人有俾人拉過咩？
一個都冇啊！

左膠罪同藍絲

救完再打

Agree

黑警夠應該中立

事實係
不過班道德左膠血上腦
聽唔入耳

可以救 但唔可以阻止同時打人

咁又唔得，人道立場永遠都要中立。First aid都唔中立，可以怪黑警咩？